突發! 丹麥奪得2018世界盃!

去左未來話比大家聽

冇我冇可能

低能

推

甘刀比你G道左

美斯呢

貼飛咪信你囉

你自己All In左未？

點解要買

唔賭錢

on9

你去錯咗邊個平行世界呀
明明決賽係比利時對英格蘭

cls 巴拿馬都未出聲
佢唔發力炸
一認真起嚟
40比0

樓主咩時空
我個時空係瑞士對墨西哥
最後瑞士冠軍喎

其實報得警

蝴蝶效應影響 結果因你而改寫